[光頭絕處逢生]皇家馬德里球迷吹水區(99)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 2月賽程

西甲
19/02 03:45 貝迪斯 對 皇家馬德里

22/02 01:45 雷加利斯 對 皇家馬德里

28/02 03:00 皇家馬德里 對 艾拉維斯

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

光頭閪好快又要陷入絕處

牙朗

幾時有人接收第5位果個

今晚冇牙朗

阿朗剩係踢飛機盃擦數據，好似係

史上第五射手點會放

鈀入嚟打聲招呼

You guys did it!

希望鍠可以456鈀
我哋想換領隊

企開d啦

肯定左？

名單無

邊到有名單睇

好正常姐 掃把有得出啦掛

???

4231

今晚大軍名單

掃把又要坐全場

都唔算太差 發揮正常
應該
夠贏一兩粒起

掃巴佬得罪光頭佬D咩

多頭髮過佢掛

1:1

今場應該有得上

光頭不得好死

10秒

水煙王有人墊底了

屌你老母拖舟 契仔就場場出場
掃把1分鐘都冇

下個topic 希望係關於垃圾光頭佬臨尾幾秒先出掃把

好慘

咁樣出幾秒波都未掂到就完場真係侮辱到

想問佢有冇係啲記者會呀個啲講過唔鐘意掃巴

痴撚線

仆街光頭佬
我屌你老母
迫害掃把佬
next po head la
潮流興長po名

對調教練啦屌
撚撚教西波皇

嗯 幾風趣

屌你母光頭狗

光頭佬: 唔好再話我唔比機會佢喇

大師兄歸位啦！皇家馬德里周四正式為由貝迪斯加盟嘅應屆U21歐國盃MVP丹尼施巴路斯舉行歡迎儀式，呢位20歲翼鋒將會繼承伊拿拉文迪離隊後懸空嘅24號球衣，佢表示：「我想多謝會長（佩雷斯）嘅信任，得知皇馬有意招手後，根本冇可能say no。我自小已經夢想踏足呢度，亦準備就緒披上呢件戰衣奮鬥，令球會歷史更輝煌。Hala Madrid！」

騙局啊屌你老母
再係咁過多幾年 我驚佢衰過mandy

最近一次訪問施巴好似好灰心 同有d不滿

睇怕都走架喇

唔挽留了
廢事累死佢

本身好想睇佢同辛仔一齊上位
而家不了

掃把果陣為左黎皇 唔去疤 光頭佬竟然咁樣報答佢

感動嘅係光頭佬比卻佬同魔迪䚵下 不過浪費人才就真係 掃把佬

卻摩傷左咋

光頭閪世世代代冇頭髮啦屌你老母

根本就侮辱

ddg Welcome real madrid

ddg fast come real madrid

做乜鳩呀你

屌佢老母臭閪好撚仆街
又一件新星無了

合照都冇掃把

明玩鳩掃把

見到掃把真係好心up

光頭佬不嬲用人唯親

光頭狗公報私仇

【體育】皇家馬德里3:1力克雷加利斯，是7日內第3次在落後情況下反勝，施丹滿意球員永不言敗，又矢言眼前目標是追趕次席的馬德里體育會。

賽後被問到這是皇馬近1星期第3次在比賽中反勝，施丹有以下看法：「我們去季也在最後分鐘攻入很多入球，球員的信心愈來愈大，而必須相信自己所做的事，並想及即使敵方先入球亦沒問題。」

皇馬上周在歐聯16強首回合，憑基斯坦奴朗拿度梅開二度反勝巴黎聖日耳門3:1，及至上周末西甲輪到馬高阿辛斯奧起孖，在落後1:2情況下以5:3打敗貝迪斯，到周三在收起C朗情況下以3:1反勝雷加利斯，報卻國王盃被對手踢出局的一戰之仇。

皇馬賽後升第3但落後榜首的巴塞隆拿14分，不過只落後次席的馬德里體育會7分，施丹續說：「我們現在的目標就是從馬德里體育會手上奪去次席。」

森馬認放走卻奧斯超錯！

【體育】拜仁慕尼黑體育總監森馬承認，當年放走中場卻奧斯是天大的錯誤。

卻奧斯（Toni Kroos）2007年於拜仁慕尼黑出道，7年來為球隊贏得9個重要冠軍，包括2012/13球季成為德甲、德國盃、歐聯三冠王。不過，他因為未能獲得心目中的加薪，於2014年轉投皇家馬德里。

森馬（Matthias Sammer）回憶道：「我在卻奧斯16、17歲就認識他。這次轉會沒有對拜仁有十分大的震盪，但要是去評估讓他離開是對是錯，那一定是非常錯的決定。不過，對於他的個人發展，這次轉會卻是一個完美的決定。」森馬認為，要是拜仁留得住卻奧斯，有可能會再贏歐聯，或者至少殺入決賽。

當年爭卻奧斯不敵皇馬的曼聯，有傳最近希望再次出手，在今年夏天羅致這名德國國腳，以他配合保羅普巴、尼曼查馬迪合組3人中場。

COURTOIS EXPECTS REAL BID

Thibaut Courtois is expecting Real Madrid to contact his agent even though he is in contract negotiation talks with Chelsea.

The Belgian is happy at Stamford Bridge but gave his suitors hope by admitting he would listen to what they have to say to his representative.

Speaking to Cadena COPE after Chelsea’s 1-1 draw with Barcelona, he said: “I’m not clear about my future. What I said about my my heart being in Madrid was misinterpreted, although I have two children in Spain, in Madrid, and that is not easy.

“I have one year left on my contract and I am happy and talking to renew [my contract]. Chelsea have taken a chance on me since the first moment and that is not forgotten. I do not think that [Real Madrid president] Florentino Perez [will] call me, he will call my representative and I will listen to him.”

如果疤買到掃把 實屌打垃圾皇 小白同佢key波 美欺盡情456性感後防 依家仲有埋古天奴 你買完人又唔用不如加自己落名單到算啦 反正都係做個樣俾人睇姐

光頭閪

光頭狗應該搵摩迪/卻奧斯帶住施巴同洛蘭迪踢
成日一次過擺晒幾個後生仔出黎 梗係踢得唔好

光頭佬正on9 唔用買返黎把撚

收到風拉隊長550場記錄張相係掃把渣機

上季咪係咁
長期卻老踢
今季唔知做乜鳩

跟本就可以啱哂位一人一件帶住上 凖備接班 人地又唔係冇料你雪鳩人做乜柒姐

所以依家咪踢到傷晒

Benzema love in France: possible replacement for Mariano

Karim Benzema is being looked at with longing eyes from France, with some of the big Ligue 1 clubs considering a move for the under fire Real Madrid striker.

Le 10Sport has revealed that four French clubs have 30 year old Benzema on their list of high priority targets for next season: Olympique Lyon, PSG, Marseille and Monaco.

依到好食好住 條撚樣點會走

睇左20分鐘訓著左

講真逼害占士我明
同佢契仔isco撞位
但有冇人解釋下掃把衰乜

衰你個名

鐘意佢個名。。。

要不是卡斯拿 西波皇已經比人追和

訓左無睇，掃把係咪又無得出

出左十秒

好似係到撚緊佢咁

中場唔出掃把真係千古疑問
佢會衰撚過m洛 ？

頂撞光頭佬掛 [

拉隊更衣室張550場冇掃把
會唔會吹完雞涼都冇沖直接離開球場

有兩球係手
咁撚樣出10幾秒不如直接咪撚換好過啦
好撚偉大呀光頭佬

Good luck 掃把

Good luck 占史

光頭仔一言堂

Vazquez and Asensio important to Madrid, says Zidane

"I think they have always been important for me, I'm glad for Lucas because he deserves it," Zidane told a post-match news conference.

"He fought before the game. He was not well, he played a great game like Asensio, everybody in general, and [Mateo] Kovacic. He has played a lot lately and he has done great.

"We want to continue. We have had complicated moments and we have to take advantage to continue.

"There are a group of 25 players here, they know it's difficult. What matters is that they are very good and they show that when they have to play."

我地迷占一早已經屌鳩光頭賊啲用人，只怪我地走得太前

光頭哥用人唔使迷尖教

沾都起碼上過場比大家見到佢有幾唔掂
掃把

留意到有三位手足成日惡意負評我

反省下

水煙王你有冇份負皮me ?

精英永遠都係少數

正話冇
而家有

90+3 Ceballos

Good bye and good luck

掃把佬=新火焰仔

接近雙位數負皮 典做到

尖屎

迷占=負皮王

呢個真

再一次證明我既講法係岩
迷占=精英
而精英永遠係少數

尖屎=精英

你條友又話迷占

勒邦沾唔比牙

我宣佈迷沾全部記缺點

25仔

占屎返到黎皇再算吧

迷賓周係咪要踢出校

你班仆街燈到拜狗7月話買占

下輪歐聯抽拜之後占士1g1a踢我地出局

皇區比拜狗洗版

光頭佬可恥 正仆街

以為占士已經夠慘，點知掃把更慘

Sure

我摩佬決定發動清洗拜狗大行動

冇拜狗點清洗呀

agger

極力支持 見一隻屌一隻

好似清洗迷賓黨咁

2018仲有迷賓

FB大撚把

迷賓都係冇腦
睇下630就知

明明後生仔有技術 大有前途 比你老味光頭佬玩死 真係冇陰公
仲好記得佢入2粒波救命個場

果陣一出場入2粒
高仔又傷左 以為光頭佬識貨會重用啦
屌奶星

出咗10秒仲想點

好慘
已經比疤狗 貝迪斯班人笑佢黎皇坐冷板
而家仲比自己教練羞辱
仆街光頭佬

Real Madrid: Bale's career at LaLiga giants at its lowest ebb

Gareth Bale has been on the bench in three of the last four games, hasn't played the full 90 for 19 matches and his attitude isn't helping...

拉莫斯：繼續為西甲冠軍奮鬥

【體育】周三西甲補賽，皇家馬德里作客以3:1反勝雷加利斯，取得4連勝，隊長沙治奧拉莫斯坦言繼續為西甲冠軍而奮鬥。

今場勝出後，皇家馬德里升上第3位，跟榜首巴塞隆拿的差距收窄至14分，中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）坦言：「這些勝利提升球隊的士氣，我們已重上勝軌，慢慢去達成目標。我們會繼續為西甲冠軍而奮鬥，盡量收窄差距。」不過，他因為黃牌夠數，下場聯賽對艾拉維斯停賽。

主帥施丹（Zinedine Zidane）賽後除了說到近期頻反勝外，也大讚盧卡斯華斯基斯、馬高阿辛斯奧兩名小將：「他們一直都是球隊的重要成員，我為盧卡斯華斯基斯感到高興，因為他不停戰鬥，值得最近的掌聲；他跟馬高阿辛斯奧都踢了一場出色的比賽，其他人都一樣。像高華錫，最近沒有太多比賽，也有精采表現。」

兩名西班牙土炮正選披甲，但加里夫巴利卻被貶為後備，施丹表示並非不滿對方的表現：「我們要慢慢處理巴利的情況，希望令他達到最佳狀態。」

掃把如果去疤狗已經有冠了

光頭閪落地獄啦屌你老母

笑醒

聞到永續機師既味道.....

機屍近排狀態好fit

Hi hotdog

利狗想買keyword

下條賓周

Kepa

COPE reporting Bale will be sold this summer. MARCA also reporting this is his last season

賓狗個位真係好穩

又係要多謝光頭佬
仆街逼人反鳩佢

Bale will not continue at Real Madrid next season, the club has already decided.

The two main reasons are his minimal involvement with the team and the extreme amount of injuries (25) which made him miss 78 matches with Madrid; almost one injury every 3 matches. [marca]

88

可以買咩右翼
宜家好似無咩出名右翼勁
淨係諗到沙拿

最強之人已在陣中

大巴拿 ，不過被主席燈走左

最快係猩+錢換hazard/ddg/kane

Welcome mbappe

利狗如果 換埋個龍 買多個閘位 就perfect池 不過前題係前面三件無人走

要世三先
今年留哂力唔想傷就係為左世界盃後黎

屌你老味

光頭閪真係好仆街
快啲走啦
掃把佬得罪佢啲咩丫

肯定成日係佢面前gel頭

3個西班牙source

COPE: Real Madrid will sell Gareth Bale in the summer.

Zidane made it clear that Bale is transferable after leaving him on the bench against PSG[@JLSanchez78]

MARCA:Real Madrid have decided to let Gareth Bale go in the summer

光頭既人特別小器

88 希望牙禿唔好咁傷心

你老味 賣撚左一定後悔

miss me!?
i will be back in this summer

牙禿已經j緊屁馬

Zidane: l'm not worried about Benzema not scoring

屌你老味 光頭狗偏私到呢 迫害掃把同猩猩
新年願望：光頭狗陷家死絕

獌狗必須清洗too

講得好！！！

禿殘廢都入得多過賓周

就算真係賣都唔會咁快講掛？

記者都要食飯 唔9up無野寫

佢掛著入波我會屌鳩佢

真
全世界唯一夾到阿朗既前鋒

拉空拉到自己入三球

今年仲係到已經好感動
Btw 買尼馬

法國人躝

不了

世三 傾

傾 世三 ...

其實牙頹fit起上黎真係可以去到carry一隊波嘅級數

朗傾禿

朗 傾
世三

屌 成晚用分身係FB屌9拖狗
仆街聯賽落後10幾分 加埋摩迪卻仔傷都唔撚出施巴
上回合對雷加都係靠施巴入波咋

果隊叫艾拉維斯

迷沾又柒

你還要占怎樣 要怎樣～
拖丹突然的冷藏就夠占悲傷
占不是拖契仔 像賓周和阿辛
只怕，占不能回皇馬

傳卡拉斯高落「馬」轉戰中超

【體育】西班牙傳媒報道，馬德里體育會翼鋒恩歷克卡拉斯高接近轉投中超升班馬大連一方，並已得到球會主席證實。

Ceballos left Leganés’ Butarque stadium very hurt after his 29 seconds on the pitch. He was disappointed to come on for only 29 seconds. [marca]

Arbeloa: Ceballos? Humiliation is never coming on to help your team even for a few seconds. Nobody likes it but nobody is safe and I’m sure he’s annoyed. I trained like an animal to change my 15 seconds into 15 minutes, that’s the only thing you can do. [marca]

大比哩家做緊咩

同綠豆仔一齊係rmtv 9up

Real Madrid’s rumored 2018/19 home and away kits.

99.99% fake

7日3反勝 施丹：敵方先入波冇問題

【體育】皇家馬德里3:1力克雷加利斯，是7日內第3次在落後情況下反勝，施丹滿意球員永不言敗，又矢言眼前目標是追趕次席的馬德里體育會。

賽後被問到這是皇馬近1星期第3次在比賽中反勝，施丹有以下看法：「我們去季也在最後分鐘攻入很多入球，球員的信心愈來愈大，而必須相信自己所做的事，並想及即使敵方先入球亦沒問題。」

皇馬上周在歐聯16強首回合，憑基斯坦奴朗拿度梅開二度反勝巴黎聖日耳門3:1，及至上周末西甲輪到馬高阿辛斯奧起孖，在落後1:2情況下以5:3打敗貝迪斯，到周三在收起C朗情況下以3:1反勝雷加利斯，報卻國王盃被對手踢出局的一戰之仇。

皇馬賽後升第3但落後榜首的巴塞隆拿14分，不過只落後次席的馬德里體育會7分，施丹續說：「我們現在的目標就是從馬德里體育會手上奪去次席。」

唔好推

別忘記！美斯C.朗的背後 是他這樣的無名英雄

足球場上，美斯C.朗拿度這樣入球如麻的球員，無疑是最容易讓人記住的，但是有那麼一群人，在場上默默無聞的傳球組織，任勞任怨的完成防守和進攻工作，為美斯C.朗拿度這樣的攻擊手，以及全隊默默付出，而在今晚皇馬同雷加利斯的比賽中，高華錫就扮演了這樣一個角色。

由於卻奧斯和莫迪歷的存在，高華錫只能在皇馬打打後備，甚至要去做那些「髒活、累活」。在西班牙超級盃以及今季首回合國家打吡中，高華錫都擔起了盯防美斯的重任，儘管這浪費了他的進攻才華，但高華錫對此並無怨言。不過，在今場卻奧斯和莫迪歷均無法出場的情況下，高華錫盡情地展現出了自己組織才華。

雖然高華錫今場比賽沒有入球或者助攻入賬，但是皇馬的3粒入球都和他有著密不可分的聯繫。皇馬的首粒入球就來自於他的直傳，皇馬的第2粒入球，同樣是由他發起，而第3球則是由他創造的12碼。

今場比賽，高華錫總共完成了91腳傳球，其中88次傳球成功，這個傳球數創造了高華錫加盟皇馬以來的最高紀錄。看完這場比賽，你很難看到高華錫的影子，因為他全場沒有1腳射門，也沒有精彩的過人，他普通的似乎讓你看不到他的光亮。但是你同樣很難看不到高華錫，因為他真的是無處不在。不管是在進攻端還是在防守端，你總能看到一個身穿白色23號波衫的身影。

不停奔跑，傳接球，為隊友創造空間，賣力的防守，高華錫總是任勞任怨的完成自己所能完成的每一個任務。在皇馬，他確實很難得到一個穩定的主力位置，甚至在球隊輸波時，還要承擔背鍋俠的角色。但是誰又能知道，在國米還是中場核心的他，在皇馬默默幹起了那些費力不討好的工作，並把面對發亮燈的機會讓給隊友。

今季高華錫只有2次助攻，沒有入球，因為更多時候，他都是選擇當一個默默付出的無名英雄。還記得在賽季開始的西班牙超級盃中，正是他如影隨形的防守，讓美斯幾乎毫無作為，能夠將美斯防到沒脾氣，這絕對是一項非常了不起的成就，但是比賽結束後他默默還是站在了一邊，而媒體也把更多的目光放在了入球的阿辛斯奧身上。

當人們提起美斯C.朗拿度背後的英雄時，率先跳出腦海的總是沙維、恩尼斯達、卻奧斯、莫迪歷等名字。確實，相比於那些大師，高華錫在很多方面存在欠缺，但是任勞任怨的他，更加配得上無名英雄這個稱號。他沒有沙維那般發亮，但是依然在默默付出。美斯C.朗拿度，沙維恩尼斯達固然讓人喜歡，但是像高華錫這樣默默為球隊服務的球員，同樣讓教練們青睞。

球隊想要走的遠，少不了美斯C.朗拿度這樣的突擊手，也少不了沙維這樣的中場大腦，但是請不要忘了，球隊要想良好運轉，同樣少不了高華錫這樣任勞任怨的潤滑劑。

施丹：皇馬先要奪回聯賽第二 不擔心賓施馬狀態

在皇馬3比1逆轉雷加利斯後，施丹接受了媒體的採訪。談到球隊的勝利，他表示：「我們踢了一場認真的比賽，取得了一個好的結果。拿到3分非常重要。」

談到球隊的逆轉，施丹指出：「5分鐘之後我們就扳平了比數，因為對方第5分鐘入球，我們第10分鐘入球。我們有85分鐘的時間改變比賽，結果5分鐘就扳平了。皇馬很好地控制了比賽，最終延續了自己的好狀態。」

施丹也提到了近期球隊入球回升的事實：「最近幾場比賽我們攻入了23球，今天又攻入3球。我們對此感到滿意，只要做好事情，那肯定能取得好成果。」

賓施馬沒有入球，是不是該感到擔憂？施丹表示：「不，不擔心。這是我們目前的狀態，當然我希望他能入球。那天對貝迪斯的比賽他就入球了。今天未能入球，但為隊友們做了很多有利的事情。在賓施馬身後是伊斯高，高華錫、卡斯米路、華斯基斯、阿辛斯奧也都在他身後，這些球員都踢得很好，我很滿意。」

施丹特別稱讚了華斯基斯和阿辛斯奧：「對我來說，他們一直都很重要。我為華斯基斯高興，他配得上目前這樣的成績。他今天取得了入球，在場上很拚。比賽之前他狀況不好，但踢了一場好比賽。阿辛斯奧也一樣。大家都踢了好比賽，高華錫表現也很棒。」

談到球隊的B計劃，施丹表示：「他們在一個有25名球員的陣容里，知道主教練的困難。對我來說最重要的是球員表現好，他們也在獲得上場機會時證明了這一點。伊斯高、阿辛斯奧這些上場時間少的球員表現好，這是我最感興趣的。」

對皇馬來說，第二名和第四名是不是一樣呢？施丹表示：「皇馬一直在奮勇爭先，對我們來說這是根本性的問題。要想延續好狀態，那就向前看，不要向後看。我們現在拿回了第三，我們的想法就是拿回第二，然後繼續爭下去。」（沙治奧）

奇葩！皇馬後備出場只踢了28秒 這換人有必要嗎

施華路斯已經有整整一個月的時間沒有為皇馬出場過了，而今天他終於等到了機會，但是，他在場上踢了僅僅28秒之後，比賽就結束了。

當比賽進行到91分58秒時，皇馬教練施丹做出換人調整，他用施華路斯替換下了高華錫，但當時比賽已經剩下不到1分鐘的時間了。就在比賽92分26秒，球證就吹響了全場比賽結束的哨聲。施華路斯的出場時間，僅僅只有28秒。

皇馬已經3-1領先，也根本不需要用換人來拖延時間，所欲這個換人調整讓所有人都有點摸不著頭腦，參不透這次換人到底是為了什麼。《馬卡報》甚至直截了當的表示：「這次換人真的有必要嗎？」

《阿斯報》則表示：「在比賽最後階段，施丹做出了一個讓所有人感到驚訝的決定，他讓施華路斯後備出場，但是後者只在場上踢了28秒。施華路斯幾乎整個下半場都在熱身，但是施丹卻只給了他這一點出場時間。這真的太難以理解了，比賽還剩下不到1分鐘，皇馬3-1領先，比賽已經被殺死，根本不需要用換人來拖延時間啊！」

《阿斯報》最後表示，自從1月18日之後，施華路斯還沒出場過，而這次他在後備席上幾乎看完了整場比賽之後，卻出現在了球場上，但是時間只有短短的28秒。

屌你老母施丹

C.朗不在皇馬還有他當家！決戰巴黎他應該正選

皇馬3比1逆轉雷加利斯，盧卡斯-華斯基斯發揮了重要作用，他不但攻入一球幫助球隊扳平比數，還助攻隊友得分，幫助皇馬逆轉對手。賽後華斯基斯也獲得了媒體的好評。

此役，皇馬早早就0比1落後，對方取得入球時，比賽才過了6分鐘。好在5分鐘之後，皇馬就扳平了比數，當時皇馬做出精妙配合，卡斯米路前場斷球展開反攻，高華錫直傳，卡斯米路腳後跟輕敲，華斯基斯闖入禁區右肋10碼處低射遠角入網，比數變成1比1。

《阿斯報》稱讚說，華斯基斯為皇馬找到了前進的方向，他在場上動力十足，對方防不勝防。華斯基斯的戰鬥精神也鼓舞了球隊，他在場上很拚，不放棄任何一球。華斯基斯就像一頭餓狼一樣，給對手施加壓力，也給自己的球隊帶來好處。

華斯基斯為球隊扳平比數，讓皇馬重新變得和諧。第29分鐘，皇馬做出更加漂亮的配合，賓施馬同卡斯米路踢牆配合，華斯基斯斜傳，卡斯米路12碼處推射左下角入網，2-1。除了這次助攻，華斯基斯還曾為賓施馬和巴爾創造機會，可惜他們未能把握。

儘管上場時間只有862分鐘，華斯基斯在西甲已經取得了3個入球，此外還有6次助攻，而他在歐冠盃中也有1個入球，在西班牙盃上則是3個入球。各項賽事出場1061分鐘，他攻入了7球，助攻11次。

賽後《阿斯報》稱讚說：「又一場比賽，華斯基斯證明了自己的名氣雖然不如BBC，但至少比其中兩人擁有更多的足球。這或許不是他最好的比賽，但已經可以用一次精彩的行動幫助球隊扳平比數。之後他又助攻卡斯米路逆轉比數，他的傳球富有藝術性。更重要的是，他能影響比數。」

《馬卡報》則表示，華斯基斯在重重地敲打施丹的大門，整個賽季他都是這麼做的。這個賽季，他的入球數不少，對皇家蘇斯達，他攻入了皇馬今季最快入球（47秒），而且除了入球和助攻，他還創造了3個12碼。進入2018年之後，華斯基斯攻入4球，並送出了6次助攻，總共直接參與了皇馬的10粒入球，只有C.朗拿度的直接參與入球數比他多（10球2助攻）。最近5場正選的比賽，他攻入4球，助攻4次。但華斯基斯仍然未能獲得施丹完全的信任，他很難連續在西甲獲得正選。

但華斯基斯的作用顯然不可低估，對大巴黎的比賽，他坐在後備席上，但在他和阿辛斯奧上場後，皇馬獲得了比賽的勝利。華斯基斯如今狀態正佳，他已成為了皇馬足球的一大催化劑，不但能在進攻層面威脅對手，還積極加入防守，用逼搶令對手感覺不適。每次上場，華斯基斯都能達到乃至超出期待，而在有出色表現後被放到後備席上，他也不會給出難看的臉色。

加泰羅尼亞的《每日體育報》稱讚華斯基斯是「打破平衡者」，評語指出：「他扳平比數的入球幫助受傷的皇馬重新找回信心，此外還用一次給卡斯米路的助攻為自己的表現錦上添花。在他狀態正佳的時候，把皮球送給他，他就能成為製造威脅的源泉。」《世界體育報》則表示：「現在他是皇馬狀態最好的球員，無論是進攻還是防守都很出色。」

在賽後《馬卡報》的球迷投票中，華斯基斯位列今場比賽最佳，《馬卡報》的評語表示：「他不僅僅是完成一般性的任務，而是遠遠超出期待。他扳平了比數，還助攻隊友攻入第二球。對大巴黎，他為什麼不能正選呢？」這個問題，只能由施丹來回答了。（沙治奧）

機師WIN

皇馬需要找回入球的C.朗 但亦需要尋回狀態的他

他被人稱作「胖虎」，在球場上他給人印象最深刻的是他的防守能力，然而這個賽季，他在進攻層面也為球隊做出了很大的貢獻。皇馬對雷加利斯的補賽，他就參與了一球，自己也直接攻入一球，為球隊的獲勝做出了巨大貢獻。

對雷加利斯的比賽，卡斯米路一開始看上去很難進入比賽，但一旦他進入了比賽，就成為了中場的標杆，他和高華錫一道，破壞了對方的進攻意圖，更值得稱道的是，他在進攻層面也為球隊提供了很多東西。

在0比1落後的情況下，卡斯米路和隊友們一起在5分鐘之後就扳平了比數。他在前場攔截之後發動反擊，之後高華錫送出直傳球，卡斯米路充滿創意地腳後跟輕敲，華斯基斯闖入禁區右肋10碼處低射遠角入網，比數變成1比1。比賽第29分鐘，卡斯米路取得了入球，當時皇馬球員做出一連串的配合，賓施馬在接到高華錫傳球後將球傳給卡斯米路，巴西人腳後跟回敲後直插禁區，娥眉月前的華斯基斯做牆將球傳給插上的卡斯米路，後者不停球直接起腳射門將球攻入。整個過程一氣嗬成。

今季西甲，卡斯米路出場1742分鐘，攻入了4球，此外還有3次助攻。賽後西班牙《世界報》指出，在0比1落後的情況下，卡斯米路承擔起了重任，帶領皇馬的「第二軍團」扳平和逆轉了比數。他先是攔截後助攻華斯基斯得分，這樣一次行動，他先後扮演了防守中場與進攻中場兩種角色。這個巴西人向前衝擊，而結果也不錯。之後在一次相似的行動中，卡斯米路又與隊友配合，用C.朗拿度式的入球逆轉了比賽。

《阿斯報》也稱讚說：「卡斯米路踢出了一場好比賽，此前他的狀態不夠穩定，但這場比賽他用一次助攻和1個入球證明了自己。第一球和第二球都來自他的創造。在防守層面，他的攔截也很出色，不過在出球方面，他把傳球任務都讓給了高華錫。」《馬卡報》則指出，卡斯米路踢了一場奢華的比賽，在卻奧斯不在場的情況下，他加入進攻的次數比以往多了，他的入球是集體合作的產物，而他的臨門一腳非常漂亮。

今場比賽，卡斯米路相比之前的比賽中的表現有了明顯的回升。在對大巴黎的歐冠盃16強第二回合之前，卡斯米路能找回狀態，這對皇馬來說是再好不過的消息了。皇馬需要找回入球感覺的C.朗拿度，同樣也需要一個找回狀態的卡斯米路。

值得一提的是，此役是卡斯米路代表皇馬所取得的各項賽事第101場勝利。在此期間代表球隊參加了134場比賽，攻入了12粒入球。他在場，皇馬的獲勝率為75%。在這101場勝利中，西甲61場，歐冠盃23場，西班牙盃9場，世冠盃4場，歐洲超級盃2場，西班牙超級盃2場。另外這101場勝利有51場是在主場拿下，賸餘50場是作客。

賽後卡斯米路接受了採訪，但沒有談論自己的表現，而是談了球隊的表現。他表示：「之前我們踢得也不差，但就是進不了球，現在重新找回了入球感覺。在這之前，我們並沒有人們說的那麼糟糕。增加積分很重要，3分又3分，登上積分榜最高處是我們的目標。我們感覺良好，賽季還很長。」（沙治奧）

掃把真係好慘

皇馬尋回稱霸歐洲的最強資本 他們可讓C.朗放心休息

上季的皇馬，和奪得兩個冠軍一樣給人印象深刻的，還有施丹對球隊陣容無差別、極其平衡的使用。施丹對輪換制度的運用是如此嫻熟，以至於球隊在西甲下半程的很大一部分的比賽任務，都落到了所謂的B計劃，也就是後備軍團的身上。伊斯高和阿辛斯奧是旗幟，此外莫拉達、華斯基斯、J.洛、高華錫等球員也發揮了重要作用。

那是一套有保證的後備陣容，雖然在西班牙盃上無所作為，但在西甲和歐聯比賽中都發揮了重要作用。後備球員的表現是如此出色，之後因為巴爾長期養傷，施丹乾脆將伊斯高提升到A計劃，而華斯基斯、阿辛斯奧和高華錫也獲得了極大信任。施丹借此保持了球隊的競爭力，皇馬不再是一支只有11名主力的球隊，而是有15到16名的球員作用都非常重要。

但去年夏天，皇馬將莫拉達、J.洛、比比這樣的關鍵球員送出球隊，皇馬的B計劃一度失去色彩，這也成為人們批評皇馬的理由。因為更衣室失去了鯰魚效應，皇馬的競爭力大幅下降，球隊在西甲聯賽中也早早被巴塞甩開。好在，在賽季最困難的階段，皇馬的B計劃重新開始發力。

對巴黎聖日耳門的比賽後，皇馬出現了多位傷員。卻奧斯因傷將缺陣20天，馬些路、莫迪歷也都有傷，此外施丹還讓C.朗拿度和巴爾休息。在對雷加利斯的西甲補賽中，多位非主力球員進入了正選陣容，他們是卡斯拿、特奧、高華錫、伊斯高、華斯基斯、阿辛斯奧，施丹幾乎換了一半的球隊，而最終皇馬仍然以3比1的比數獲得勝利。

賽後西班牙《阿斯報》打出了「一半的皇馬已經足夠」的標題，說正選陣容有一半是後備球員的皇馬，反而展現出了有感染力的熱情，球隊恢復了動力，而這種動力在去年夏天曾離開皇馬。巴爾坐在後備席上已越來越不讓人感覺奇怪。施丹選擇的陣容更像是西班牙盃的陣容，球隊的平均年齡大大下降，但承受壓力的能力卻加強了，在先丟一球後就更是如此。

皇馬給出了整體性的足球，皮球運轉得非常歡快，給空間的利用更加合理。比賽第11分鐘華斯基斯為皇馬扳平了比數，之後卡斯米路反超比數。比賽最後時刻，高華錫為皇馬贏得12碼，拉莫斯主射命中。

在B計劃球員中，高華錫特別值得稱道，他支撐起了皇馬的中場，今場比賽，他的傳球準確率高達96.7%，只出現3次傳球失誤，而且球隊的3個入球都與他有關。皇馬的第一球由他發動，第二球他也參與了，第三球則是他創造的12碼。

此外，華斯基斯攻入了扳平比數的一球，助攻了第二球，《馬卡報》甚至認為華斯基斯可以在對巴黎聖日耳門的比賽中正選。阿辛斯奧在比賽中也表現出了高水平，他帶球能力令對手膽顫心驚，對大巴黎也完全可以正選。卡斯拿雖然丟掉了一球，但下半場也有精彩撲救。這對他恢復信心有利。

總而言之，皇馬今場比賽的B計劃給人眼前一亮的感覺，雖然來得有點晚，但在球隊全力競爭歐聯的時候，也能幫球隊很大的忙。（沙治奧）

終於有人吹奏高仔

阿辛斯奧在巴黎的比賽正選機會越來越大

◆

對利根尼斯的比賽，皇馬的正選11人是一套半後備陣容，但阿辛斯奧的表現證明著他有能力在巴黎聖日耳門的次回合比賽中進入正選名單。

就像希亞路和魯爾說的那樣，阿辛斯奧就像一部法拉利，他將會超越所有人。

儘管沒有參與到昨晚每一個入球的任何部分，但是阿辛斯奧的表現展示著他的能力。當然，在次回合到來前，一切都有變數。

胖虎

施巴約斯登場29秒

◆

施丹在今天凌晨的比賽中，在最後一分鐘使用了他本場比賽的最後一個換人名額，施巴約斯入替表現出色的高華錫。

在一個多月後，施巴約斯迎來了出場機會，他上一次為皇馬出場是在1月18日，對手同樣是利根尼斯。而他在聯賽中的上一次登場，則是去2017年12月9日對陣西維爾的比賽。

在上場29秒後，球證干沙利斯吹響了比賽結束的哨聲。

以佢防禦技巧差 但真係博晒命去做防中
光頭上季用佢-6守到美欺就當埋佢做防中

一週以來的第三次逆轉

◆

在作客3-1反勝利根尼斯讓皇家馬德里完成了出色的一週，在過去七天內，他們三次逆轉對手獲勝。

上週中，皇馬主場先失一球，隨後三球逆轉巴黎聖日耳門，C朗梅開二度，馬些路奠定勝局，皇馬3-1取勝；上週末的聯賽中，皇馬在2-1落後的情況下，最終5-3拿下比賽，阿辛斯奧攻入了兩個入球。

在今天凌晨的比賽中，白衣軍團在開場5分鐘失球，隨後華斯基斯閃電扳平，卡斯米路和拉莫斯的入球幫助球隊獲得了7天以來的第三場勝利。

好撚慘

今場係好 但淨係今場囉 其他地底泥level

屌，我真係好想知掃把衰咩。。。。
後生，有潛力 西班牙籍，仲要係U21最sharp 果個

邊個再恰中七理手足 我幫佢開年

衰唔係法國人同唔識含

應該真係得罪左施丹 佢黎果陣我記得好似串疤狗

拍硬檔傳媒唔好吹奏機司 次次吹奏完都廢撚到唔想睇

下季繼續重用佢+賓狗
真係無乜意欲睇波

華斯真係帶番生隊波

機師都算 偶有佳作 做下肉盾
但一線尾都吹大左

衰太多人爭位 不過我唔撚明佢有乜差過m洛

新謝斯

Bale其實好fit 最近成日坐板係咪驚佢傷

我諗PSG次回合會正選

B仔

光頭佬太保守

迷尖互相擁抱

禿拖

兩大被逼害

仆街真係好撚侮辱

Good luck arsenal

走啦
得罪左件光頭閪你唔洗旨意有運行
有前車可鋻

高圖爾斯邊傾續約邊等皇馬

【體育】門將泰拔高圖爾斯證實正在跟車路士傾談續約，但同時不否認轉投皇家馬德里的傳聞。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）跟車路士的合約到2019年就完結，一直有傳他將會加盟皇家馬德里，而他早前也曾透露，一直希望回到馬德里這城市居住，令傳聞越傳越熱。

這名比利時國腳就證實，正在跟車路士傾續約：「我不清楚自己的將來，我說我的心在馬德里是被誤導的，但我的2名子女在馬德里生活，對我絕不容易。我跟車仔還有1年合約，我在這裡很開心，而且正傾談續約。我不會忘記車路士當初如何相信我。」

不過，車迷可不要興奮得太早，因為高圖爾斯留有後路地表示：「我不認為皇馬會長佩雷斯會打電話給我，他將會致電我的經理人，而我的經理人將會為我聽聽對方的聘書。」

掃把佬會唔會變左做第二個柏度里安

死光頭佬好賤

係
占都快啲走
唔好再番黎

咁又唔會
佢應該大把大會要

Man United expect De Gea to reject Real Madrid, extend deal - sources

Manchester United are confident David De Gea will reject renewed interest from Real Madrid and extend his contract at Old Trafford, sources have told ESPN FC.

簽唔到簽車仔比利時孖寶

世3

世三拯救光頭佬

掃把個朵響好多

快d續

岩

猁狗又可以搶人

將來又係歐聯射爆皇馬

機師地位已經超越呀禿

大家都係西班牙人，掃把就被人撚

阿斯報：皇馬考慮在今年夏天出售巴利

◆

多間西班牙媒體昨日爆料，皇馬考慮在今夏出售巴利。

加利夫·巴利在皇馬的情況並不太好，在聯賽對利根尼斯的比賽中，施丹再一次把他放在了後備席，就像之前對皇家蘇斯達和對巴黎的比賽中一樣，過去四場比賽中他3次坐在了後備席上。基斯坦奴的輪休並沒有動搖施丹的想法，他更喜歡使用盧卡斯·華斯基斯，即使加利西亞人在之前的比賽中踢足了90分鐘。

在被問到巴利在利根尼斯的後備身份時，施丹說：“我為他感到高興，我們需要一步一步的讓他恢復到最佳狀態。”

巴利的態度並沒有為他帶來幫助

不論是否出於傷病保護，或者是技術原因，巴利在施丹陣中已經從必然正選變為了可有可無的球員，他在場上的態度也沒有給現狀帶來幫助。

威爾士人非常清楚自己在隊內的變化，他在最近比賽中的肢體語言反應了心中的不安。與PSG的比賽中，他的失望很明顯，在板凳上打哈欠，熱身時並不十分投入；在比賽結束時忽略了拉莫斯的號召去感謝球迷的支持，而是低著頭走向了更衣室……在與貝迪斯的比賽裡，他上場73分鐘，但是沒有取得成效便被換下，他的兩次射門被阿丹撲出；而在昨天的比賽上半場期間，巴利起身離開後備席去了一趟更衣室（小編註：我昨天看到這個新聞的時候認為他是去上廁所了…）。

自從巴利2013年以1.01億歐元加盟皇馬以來，巴利正經歷著在班拿貝的關鍵時刻。本賽季，巴利僅在35.5%的時間內出場，上場時間1342分鐘。不過在場上的表現不算差：9個入球6次助攻。然而，出於戰術和傷患等原因，施丹無法像之前的賽季那樣信任他，轉折點在9月26日，當時他在對多蒙特的比賽中拉傷了肌肉，並在那之後出現了復發。

皇馬為什麼考慮出售貝爾

越來越明顯的是，在2013年佩雷斯重金簽下威爾士人的時候，是將他作為C朗的繼任者的。然而，基斯坦奴·朗拿度接連打破記錄，並取得了個人的第五座金球獎盃，而巴利從未取得過金球獎前三的成績，在去年甚至沒有進入前30名。

巴利的速度和力量是他的標誌之一，並且對於皇馬來說，巴利在英國市場擁有強大的市場推廣能力。但傷患傷害了他，在球會期間，巴利遇上了19次傷病並因此錯過了超過70場比賽。

巴利的處境正在發生變化，他已經不是不可撼動，情況開始變得複雜。在幾週前，巴利的經理人透露稱他的客戶和尼馬的價值持平，或許可以理解為在轉會市場上有巴利的潛在買家。

幾時放埋光頭佬

Good luck 掃把 and 禿

M洛都唔好佢好多啦
一齊無含撚無得出

差一個南美人

下半季光頭強勢再臨喎

GLOBOESPORTE with a mind-boggling stat:

Real Madrid-owned Vinícius Júnior has scored 8 goals in his first 1380 minutes for Flamengo in pro football, that's more than Coutinho, Gabriel Jesus and Neymar JR did in their first 1500 minutes.

牙維勁到

叫得牙維 梗係有返咁上下

睇佢踢落同尼馬18歲差好遠

勁過big Benz

臭雞又係出面得罪咩人
做乜有件結衣BB瘋狂開西波皇新浪J文Po引戰

艾比路亞：皇馬不應該放走巴利

艾比路亞表示皇家馬德里不應該放走加里夫巴利，因為這位球星仍然可以幫助皇馬爭取好成績。

不過，艾比路亞認為皇馬應該留下巴利，因為他仍然有戰鬥力。

「巴利並非失去戰鬥力，他也不是交上惡運。大家都知道巴利只是受傷，如果我是施丹，只會好好照顧他的傷勢。」艾比路亞說。

等摩狗照顧佢

我禿

大脾真皇

唔講咁多了 88

唔係年年踢得半季都想佢留

好想同埋賓狗講88

大比識波

歐連史上第五射手

影衰哂個名

聽日打艾拉維斯
唔知掃把佬有冇得出場

呀唔係...
掃把佬係對雷加利斯入2粒

入你數

聽晚都無得出真係走吧啦

無謂累人

盲既都知猩猩勁 不過光頭狗唔會知

唔會過個冷河之後去疤既話支持佢走

呢排都無乜態啦 傷到猩猩都灰埋

勁都冇用 黎左5年定6年 請假請左70場 即係請左成年假

幾鐘意猩猩 但有價好賣
鋒線得朗一個 無人幫到手

機屍近排好fit

機師做後備咪算ok

相信去妓可以做球王

鳩白都唔會知

機師愈強大

你老母反皮

機師做後備ok 就算買到人頂猩猩同賓周我覺得都值得留佢

雖然廢 至少睇得出有心踢 肯跑肯逼
唔似廢賓 揀波踢 100場得1場肯郁

尤其想打三線既話 幾需要機師呢類勤力既後備

你老母肉酸

唔係球王賓周馬上次射左個角球番黎 我地有十二碼?

啱啱復出個排好fit
成條右路生曬

真名王

90jese
92ceballos

猩猩躝啦
年年踢到一半都要還神
勁過占士都冇用啦

Nigger呢期咁能搶口

根本問題係隊醫廢

沾屎躝啦

💧🚬

猩猩走左
都冇人黎
比你燈走曬

仲有前場無人走邊有人黎呀
賓狗唔走就係佢走架啦

華狗攞波一拍就甩

唔止隊醫啦
除左摩迪 成隊同佢有心病咁款
玩內切走撚曬位都係要拉邊回傳

想當年諗住牙頹係黎接牙朗班

世三黎硬

做後備將就下
勁少少好似達狗咁都唔會黎做後備啦

就佢老母

同AC米蘭迷開年

Zidane: "It was bad. I've already told Ceballos that I'm so sorry"

Zidane: "What I want is to see Bale 100% recovered, I don't want to lose him again.”

我同你個光頭閪講我屌你老母呀

屌你老母

Zidane:" I remember the game against the Alavés who scored two goals, I am delighted with Ceballos and he has to keep fighting ."

好有記性牙

sorry大哂呀

屌，光頭賊真係on 撚9

sorry囉玩鳩你

條仆街仲爭占士一句sorry

. Other than De Gea, Real Madrid are monitoring Chelsea’s Courtois and Roma’s Alison. [marca]

唔使啦，用光頭佬個仔咪得

個陣唔撚買kepa已經知道光頭佬鋪緊路比自己個仔

奈何個打靶仔驚波

買到世三同傾再講

都戇鳩鳩 賣人新聞就一大堆

一講買人 ? 剩係見到光頭佬講最已陣

占士條數佢切腹都唔掂

c7明天每入一球我冇女一年 有冇人跟

掃把佬都睇唔上眼 真係唔洗FF 佢以後肯比機會O 仔同牙維

入唔入都冇

牙白我屌你老母

霉黨

尊重小小

聽日掃把每出一分鐘我劣一下鳩白條Jer

會唔會出兩兄弟先

今個暑假應該hazard/kane是但一個黎，下年再黎埋下一個，龍門就兩揀一 ddg/高圖，其實ac如果摺得，有冇得搶龍馬

得一個就kane先

Ac摺既話 順手搶埋Suso啦
咁就可以賣走機師

milan 4-0 arsenal

垃圾suso

機屍回勇了

會員honda收你迷雲狗皮

聽晚23:15

但實冇掃把

如果再無佢一定走（而家都9成架啦）高仔 isco 米路岩岩踢完..卻 摩傷..仲唔到佢

出M洛都唔出佢

光頭佬:佢都啱啱踢完 上場有出到

聽日掃把正選 2月戒丁

M 洛次次踢親都好騰雞咁

屌得返幾日就3月

鳩縮了

即時有負皮

唔跟就唔好咁多野講啦懦夫

James, ooh na-na (ay)
Half of my heart is in James, ooh-na-na (ay, ay)
He took me back to East Atlanta, na-na-na
Oh, but my heart is in James (ay)
There's somethin' 'bout his manners (uh huh)
James, ooh na-na (uh)

保守估計皇馬3:1艾拉維斯

信我 牙辛會取代到南美人

依樣真

守唔得控唔得傳唔得
除左金髮都唔知有咩可取之處

條女正

一早超越左

Happy 26th birthday to Casemiro!

借出去嗰陣好撚勁
喺度畀拖舟雪到硬晒

諗起ill

貴牙

德甲版華dee不了

估唔到咁快26了
仲記得佢黎個陣仲叫佢巴西仔
叫下叫下變左米路

世盃有機會做德國正選中鋒

價錢平啲
質素差唔多

理想:
辛禿伊
高米掃
拿拉華積

現實:
同上場一樣

繼續集氣掃把正選

伊施高

施丹澄清冇羞辱施巴路斯

【體育】皇家馬德里領隊施丹在上場西甲剩餘29秒才換入丹尼施巴路斯，引起軒然大波，施丹及球會在周五齊齊就事件回應。

有人認為施丹（Zinedine Zidane）此舉是為了羞辱丹尼施巴路斯，而前者於賽前記者會就為這事解畫：「我很抱歉。我已告訴施巴路斯，我不會無原因地在只餘下30秒時換入球員。他沒有太多上陣時間，而且一直努力操練，我仍記得他對艾拉維斯的2個入球。」

至於皇家馬德里亦在同日發出聲明，為施丹澄清羞辱丹尼施巴路斯的傳聞：「施丹曾經是球員，所以絕對不會為了羞辱丹尼施巴路斯，而在最後約30秒換入他。」

除了丹尼施巴路斯之外，施丹也就連續2場把翼鋒加里夫巴利放在後備解釋：「他永遠都是球隊重要一員。我希望他有100%狀態，不想再失去他。我肯定他將會擔任球員重要的角色。」皇馬於周六西甲將於主場迎戰艾拉維斯。

之前都試過咁樣撚達仔啦光頭閪

我肯定他將會擔任球員重要的角色

掃把慘被逼害
光頭玩私怨早有前科
可惜我走得太前
冇乜人認同

光頭閪躝!

agger
但絕對冇迫害沾屎

達仔都有2分鐘丫，掃把佬得30秒唔係玩鳩佢邊個信

Lewy's agent makes Madrid contact

Robert Lewandowski's new agent has already made contact with Real Madrid, according to Polish outlet Przeglad Sportowy.

Manchester United and Manchester City will battle to sign Toni Kroos this summer, according to El Confidencial.

Milan, Juve and Liverpool to battle for Ceballos

尖屎人都走左了 講咩都無用了

講得好！

施丹向出場29秒新星道歉：我錯了 以後不再犯

香港時間2月22日淩晨1:45，皇馬與雷加利斯的聯賽首回合交手補賽。在比賽臨近結束時，施丹用施華路斯換下高華錫，但在球員剛剛上場29秒後，球證便吹響了全場比賽結束的哨音。據西班牙媒體《阿斯報》報導，施丹已就此事向施華路斯道歉。

施丹賽後對此事感到不合適，也向球員表示了歉意：「我知道這是錯誤的，我感到非常抱歉，也已經當面向他道歉了。我並不希望發生這樣的事。」

當比數為1-2時，施丹就在準備此次換人，但後來高華錫造點，拉莫斯罰中。因此，此次換人被推遲至臨近比賽結束。而當換人完成，球員僅上場29秒，比賽便結束了。施華路斯並未在場上碰到球，賽後，當隊友向隨隊出征的球迷致謝時，他獨自一人低垂著頭。

「我很抱歉，」施丹再次強調，「我對他很滿意，他是一名出色的球員，他知道自己沒有得到很多的出場時間，但是他仍在繼續努力。他很年輕，仍需要繼續努力。我仍記得皇馬與艾拉維斯今季聯賽的第一次交手，他梅開二度。他需要繼續爭取更多的出場時間。」

施丹力撐1大將：他是關鍵球員 盼他滿血回歸

皇馬教練施丹出席了西甲第25輪皇馬對陣艾拉維斯的賽前新聞記者會，施丹對於畢爾包警察不幸去世事件表達了自己的看法，同時施丹也強調巴爾依舊是皇馬陣中十分重要的球員。

「我們希望繼續踢出好的表現，我目前想的只有如何全取三分，沒有其他的更多的想法。我們都知道艾拉維斯更換了教練，他們的新教練在過去五場比賽贏下了其中的四場，明天我們會爭取拿出最佳狀態。」

畢爾包警察事件
「我們聽聞此事後感到非常傷感，在這樣艱難的時刻我們和他的家人同在。我痛恨暴力事件的發生，無論在何時何地。我希望這是在足球場看到的最後一次暴力事件，因為這也是每個人的想法。每傢俱樂部都會反對這樣的不理智行為，球隊希望給球迷們帶來最好的體驗，讓球迷們單純的享受比賽的樂趣，這是我們想看到的，至少對於皇馬來說是如此。」

巴爾
「他是球隊陣中的關鍵球員，他一直都是。記者們每次新聞記者會都問我不同的球員的地位問題，但我感興趣的是球隊的狀態如何，他們每天工作的怎樣。對於巴爾來說最重要的事情是良好的進行訓練，並保持身體健康。他很專注，我想要看到一個百分百狀態的巴爾，由於傷病，我無法時刻派他上場，但他無疑扮演的是關鍵角色。」

法國國家打比

「我會看馬賽和巴黎聖日耳門的比賽，因為我熱愛這樣的強強對話，我希望看看馬賽開局是如何應對巴黎的。」

1.5億！曝皇馬豪砸拜仁神鋒 已同經理人談判

皇馬今季的戰績出現了很大波折，這讓皇馬高層充分認識到，必須要給球隊更新換代，補充新鮮血液了。而皇馬如今也有了豪砸的目標，他便是拜仁王牌前鋒利雲度夫斯基。

波蘭媒體《przegladsportowy》透露，皇馬有意引進利雲，且利雲本人也渴望加盟皇馬。就在日前，利雲度夫斯基更換了經理人，他結束了與庫恰爾斯基(Cezary Kucharski)的合作，他的新經理人是皮尼-紮沙維(Pini Zahavi)，而利雲此舉，就是想要利用新經理人和皇馬進行更好的溝通談判。

上述波蘭媒體還透露，皇馬方面已經和利雲新經理人紮沙維進行了溝通談判，皇馬錶示願意出價1.5億歐元求購利雲。現在這筆交易的真正難點在於拜仁方面，這家德甲豪門也不差錢，他們並不想出售自己的頭號前鋒。

今季，利雲截至目前為拜仁出場33次，攻入29球，並有4次助攻，表現依然出色。而皇馬方面，去年夏天出售莫拉達後，並沒有對球隊前鋒線進行補充。現在施丹能依仗的只有C.朗拿度和賓施馬，補血勢在必行。

1.5億買佢嚟養老？

咁不如2億all in Kane

要買早兩年買 而家29買黎托咩

流到唔流

掃把有正選啦掛

波蘭媒體

買黎做法國球王大後備

占屎係垃圾

霉都係。。

你係雞

講得好

上次29秒
今次比多200秒佢

光頭：今次坐到完場咪唔洗驚又掂唔到波囉

拿祖哩幾季真係好撚唔得閒

Where is my asensioBB

掃把爭氣

證明歐聯正選

中間仲有3場波喎logic king

錫住契仔呀CHING

Asensio is not training with the group as he had his wisdom tooth extracted yesterday. [@AranchaMOBILE]

比多日佢抖

人類最大既敵人

光頭佬依家all in歐聯

迷雲狗就食屎

維哥Jer夠未

段英文講左啦
唔洗你翻譯做中文

Nigger好串

屌你咩臭雞講事實都串

最後係大jer佬搭華仔打中堅

吾系甘牙

細華賣撚左佢啦

大jer佬 夏雞米

比幾多都要買到kane

今場有朗 433
伊米高 70分鐘M洛換米路 80分鐘掃把換伊

掃把正選
00:29 M洛IN 掃把OUT

FF少陣
講漏左70分分機司換賓周

今晚feel到然波既味道了 然4:2

仲有秃換機師

迷雲狗

今晚掃把準備又比光頭佬撚

又冇ceba...

掃把

掃把可以遞離隊申請喇

丁都唔使戒

辛仔正選psg

[皇區] 皇家馬德里vs艾拉維斯

下場係撚對psg

米路駛唔駛踢到咁足

有咩悲哀得過重用機師

記錯

就係 重用機師之餘 仲要比佢負碌執到入球助攻

咁佢呢排係幾好波既

機師中場定442

支持gay c即時有負皮

出曬BBC都係433架啦

一定442啦
機師唔會踢中間啦

出機司都唔出伊/掃把wtf

benshitma就算啦
行行企企就識 叫佢走多兩步都死啦

機師上場咁弗

Real Madrid are heavily interested in Man. United’s Martial (22) who will be out of contract in June. He’s unhappy with his substitution role ever since Sanchez arrived at United. Tottenham and Inter will rival Madrid for his signature. [rmc sport]

又係1年約
Fax機又出動

猩

今場睇得好爽
機師同賓今場好醒神 賓周兩球助攻 機師體能好似核能咁永遠個畫面都有佢
bbc連線 契仔連線 朗隊撐賓周讓十二碼 keyword神救咗三球
仲有掃把

希望比目魚唔好傷

我朗長大了

機C呢幾場都踢得好好

朗隊

依條友做後備應該唔錯

淨係覺得賓狗又懶又廢

今場個個都好似唔爭入波咁
Btw 今場我聖真係

下半場咪爽 上半場除左球入波外悶到訓左

由上至主席下至牙朗都迷賓
典撚搞

不嬲迷朗

清走賓狗先算

永續賓周

輸都覺得抵
好感動 都唔知幾耐BBC 無同一場入波

歐洲第一大黑勢力
連法國總統都係佢嘅人

踢到40歲不是夢

黑鬼不了

3個大佬都迷賓
根本無可能賣走佢
下季一樣要食屎

究竟點解個個都迷賓

連牙朗都讓帽,賓周既勢力無可限量

收皮啦 又針對牙維

聖啲長傳好勁 希望佢錫身啲唔好成日傷

識含光頭佬 又識讓波比朗 同機師一齊做契仔

屌你老母臭jer佬

施巴真係值得重點培養

佢好搏 睇到都驚

而加起碼佢冇成日斷進攻有支點易打好多

Ho ball!!!!

買中4:0

下場西甲正選

又要幾耐之後先見到掃把

踢得好讚下就迷賓

無撚得搞, 排隊印埋賓周馬啦

28seconds

痴線贏緊3粒 70幾80分鐘都爆 扭
搏十二碼果球快到

對住無人迫搶姐
唔見得佢控球有進步囉

其實佢片腳趾尾比機師果球比地波就入硬

掃把值得正選

哩個心結要解開左先
唔係都留唔住施巴

Honda 快睇我莓

唔洗咁緊張wor 我講緊牙朗姐

唔得閒冇睇 想問點解球pen讓左比賓周

卻摩好似對psg前都傷緊出唔到
希望掃把仲有機會

太夜返冇睇到，想知做乜c朗會讓12碼比賓周

睇緊了

佢下下都博 跌一次就驚一次

見佢入波太少

佢指成隊波

有冇人知巴爾今場個定位係咩，佢踢到好似box to box咁，睇博十二碼嗰球知，自己禁區頂放長傳之後跑入對面禁區

c朗迷賓

因為佢有睇連登post

佢今場真係做到嘢我又冇吹奏佢做咩姐你

因為撐賓

賓周坐監

腳指尾片球速一定快 片地波就冇力益晒龍門

左路啲人全部都係打自由人

同機司差唔多位

衰鬼又講得幾岩

因為賓狗一定要反

我覺得光頭而加個戰術前面啲人係唔理位置打自由人咁

其實我皇班人真係快到癲，今場大聖同肥牛屈速屈到呢

姐係摩佬踢法

前提係條友識跑
賓狗? 不了

今日都要讚下機師 拎親波一定有威脅
賓周機師負負得正兵法

有一球片中圈附近片入禁區俾朗都好靚 不過朗頂都頂唔到

肥牛好癲

近排機師真是好勁

嗰球真心靚到

又好醒神又j助攻 咁都無吹奏
係咪唔記得左4打1 踢門龍都唔中果球

肥牛+大聖左路先係正路
屌你出肥牛+細路
九唔撚搭八
不過個陣焗住出

肥牛操下出波打翼應該唔錯反正佢唔識防守

賓周係有助攻喎，提下都吹奏咩

肥牛同細路一樣好爆得
不過防守麻麻

係俾得好靚 但唔易頂架 因為個波係背面飛埋黎

仲有遠射飛機呀 賓周最廢

有球佢起人地後面成3個身位左右，轉下眼就追返

猩猩唔傷真係好勁 但要配合佢唔易

接c7班

皇馬左閘唔係多數都攻多守弱咩，好似以前卡路士咁

好似個個買返黎都係跑手

身型好 速度快 最弊冇腦呢 下下大大力斬

有球OFFSIDE入波, 如果唔係吹仲勁
朗可能唔洗讓12碼自己帶帽

馬卡爾10秒入波

係冇技術姐 見佢推波都好離腳係快嚟人先閘唔到

傳統左閘都係要成日失位 用速度包返

肥牛似係要一段左路空間比佢爆
Bale 今場雖然偏左
但好多時都會係中間比肥牛多D空間落低

比佢落底一係達陣一係底線傳底

皇馬左閘必備條件

以前嘅巴爾咪又係咁

好似球壇既左閘都係出名快
右閘就出名穩

可能係因左腳仔本身就少，善守嘅左腳仔就更少

佢好似先20歲大把時間操啦

無記錯巴爾熱刺初出道果季係出親佢都輸波

唔好係比賽先黎操就得

有細路同拿大哥佢都唔係咁易出到

留番黎打國王盃

上季佢係艾拉維斯季初好勁 因為艾拉維斯叔到好後打防反 解圍就踢去邊路 就可以用到肥牛既速度
但黎到皇馬要自己製造出波既空間就好似無晒功力咁

20歲 有先天條件（身位、速度）
都仲可以做下後備學下野既 值得觀望
反觀M洛 23歲都仲係腳震震咁 除左靚仔同本土青訓之外 睇唔出佢有咩過人之處值得留低

猩猩出到已經傳中唔錯 仲要係死球專家

等會員摩佬答你

牙維冇人性

M洛出得太少 好似好怯場咁
好似呢場 其實揸住3粒就早啲放後備吸下經啦

肥牛要學禿既話 不如練左大隻啲先
肥牛宜家大推完 就比人欄腰撞飛

光頭佬太保守 lead3粒都要70分鐘先肯換人

西班牙u21 同上季艾拉維斯都唔洗佢推波帶波同轉方向 淨係幫手掃波
好少見佢好似宜家咁要幫波 分波 可能又係好似肥牛咁 戰術唔同左 工作唔同左 就減啲功力
都係要上陣多啲 習慣下

冇實戰想變都變唔到 有時都覺得佢地慘 後生有潛力 黎到又冇得出

[月經]有無巴打做左madridista??除左可以優先少少買波飛之外仲有咩著數？

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

馬德里機場免稅店買野都有折
免稅店會有D球場間Adidas無既野

梳 講錯講

馬德里機場皇馬精品免稅店買野都有折
免稅店會有D球場間Adidas無既野

請珍惜賓周

屌你老母 支持皇馬十年有多 第一次入嚟個post 見到d所謂皇迷質素低到不得了 首先施丹冇功都有勞 攞撚左歐聯西甲都仲要俾人叫佢躝 今季上半季佢係衰用442 但主因都係皇馬中場太多人 巴爾又傷左 逼住用442 到宜家終於打翻433 表現即刻出翻晒嚟 場場433都大勝 不過班所謂皇迷其實都係勝利球迷 輸就打到仆街 贏就屌小兩句
仲要講重用機司on9 冇巴爾個時 施丹正正就唔用機司 長打442 輸到仆街 到下半季重用翻機司又屌 唔識波真係唔好出聲講啦

講得好
賓周馬冇功都有勞
請唔好再屌賓周

中場太多人
但場場都用isco 卻米摩

仲要根本班新後生仔d波就唔係皇馬嚟d大球會嘅質素 個個就係到可惜可惜 除左阿辛 根本華利祖 施巴路斯 洛蘭迪 Theo同 mayoral 都廢到仆街 反而個18歲右閘夏基美表現仲好

夏基美好

掃把u21 mvp
廢到仆街

球王

u21呀大佬 皇馬同u21比？

入兩球
所以佢廢到仆街
抵比人雪既

起碼好過Theo 冇卡華夏個時佢打右邊的確唔錯 不過如果你只係睇精華就當你啱啦 我就睇全場嘅

利申 場場皇馬都有睇

c朗以前入咁多咪一樣俾你地話垃圾毒瘤 你靜係用入球去評價？我見嘅就係佢係中場不斷轉圈 拖慢節奏同比失波

你拎舊屎去同舊屎比 有咩好比

isco係要留 絕對重要 上半季一直用佢 而事實係下半季收翻起佢打翻433 先有翻攻勢 但如果要堅持用佢去打442 皇馬一早跌出前4

邊個屌c朗我次次都屌撚返佢老母閪既

防守就正係打穩陣波都算
仲要走甩人唔係一次兩次
主打兩閘進攻既時間用佢等於廢右路進攻
咁都叫唔錯
掃把就叫廢到仆街

一班勝利球迷就唔好用皇馬球迷名義開post啦

前鋒廢到仆街死都話唔買人 卡施拿廢到仆街又係唔買 上半季柒撚到咁都堅持唔買 雞胸比人炒就抵佢啦

你係就講清楚啦on9
邊個話佢垃圾毒瘤呀

yes
輸波屌鬼就係勝利球迷
forum唔岩你上架

絕對重要但要收返佢先有攻勢
你係咪未打完？

嚟個絕對係問題 我都期待佢季中會買 點知都係用賓周 冇競爭點進步 但卡斯拿第二門將嚟講差唔多 唔通你想有迪基亞質素嘅二號門將咩

夏基美vs熱刺

本來有kepa光頭佬禁停單deal喎師兄

輪換得唔得？睇下詹士走左個板凳深度有幾差就知係要輪換 點解你覺得只可以一次過放出場

如果睇全場都覺得夏基美好
真係擔心閣下視力同智商

名氣 係佩雷斯要嘅嘢 況且卡斯拿只係二號

咁我就同意既
4312季初一直唔順去到季中
光頭佬完全冇改變同試過其他form
做教練正係一成不變都已經抵屌

邊有人話買ddg kepa呢個後生仔岩曬打後備等上位
kepa褲都除埋等黎皇 隻光頭閪一個唔該唔買又係玩乜呀

關咩事
係光頭唔肯要

18歲啱啱升一隊 連國家隊個d未有經驗 你要求佢識飛？拉隊傷 華拉尼傷 卡華夏傷 如果施丹令願用theo都唔用佢我覺得仲有問題

你呢個講法其實擺落m洛掃把身上一樣可以

有拿華斯嚟個冇名英雄 你同我講你仲想迪基亞同嚟個kepa一嚟搶正選？冇拿華斯皇馬唔會攞兩年歐聯 買多個龍翻嚟仲乜？點解唔留錢買前鋒

唔講kepa講ddg
keyword都3章野
如果買到個世界最佳門將點解唔買？
冇賓周馬皇馬唔會有過去幾年既冠軍
咁係咪要養到佢退休先

光頭佬冇功都有勞唔炒得
賓周馬冇功都有勞唔放得
拿華斯冇功都有勞唔放得
不如你講下應該買邊個放邊個啦

hakimi踢一隊之前已經試過國家隊踢足全場啦
根本就唔夠班即時踢一隊
光頭佬咁樣都冇諗過買後備右閘冇問題？

施丹今季衰係衰在 進攻模式冇邊化 中前場唔連接 一直堅持442 除左分邊出波就乜都冇 傻嘅都識防守啦 唔買人貪便買晒d後生就第二個問題 皇馬根本唔太適合栽培新人 賣晒板凳最重要個幾個 比比 達仔 詹士而要嚟班新仔 真係最錯

宜家留埋d錢有閪買前鋒？
前鋒佢都擺撚到明唔買架啦

最已陣買乜鬼

4312 無翼陣

有賓周馬嚟個冇名英雄 你同我講你仲想傾同嚟個werner一嚟搶正選？冇賓周馬皇馬唔會攞兩年歐聯 買多個前鋒翻嚟仲乜？點解唔留錢買球證

你自己都數到光頭佬咁多問題
都覺得佢唔炒得？

笑左 仲要kepa單野比盡先洗得2千萬

點解要買多隻龍 正正係卡斯拿根本唔掂

仲廢過曼城巴我 咁嘅表現你都滿意 ?

hakimi佢都滿意啦

根本冇人話要kepa黎爭位 事實係拿華斯一傷 出卡斯拿就含曬撚

睇唔出佢地兩個係世界最佳
唔係唔賣唔放 賓周長期正選主要係冇得揀 全隊得兩個正前峰 另一個完全唔夠班
施丹我只係認為唔應該以今季嘅成績就叫佢躝 咁同佩雷斯有乜分別
拿華斯場場上身你都仲要賣 到時要左古圖斯咁嘅垃圾你唔好喊

冇人話要賣呀屌你老母 係咪拿華斯斷左隻手都要要佢守龍呀

訓先
訓醒再睇有咩花生

其實巴我都幾勁 救12碼陣

後生仔又話唔夠班
買世界級又話宜家d主力無功都有勞唔賣得
最好全隊原班人馬踢到插喉都繼續踢

今季輸疤塞19分 1月都可以話唔買人
用死一套 死攬賓周馬 想睇下下季踢歐霸你會講d咩

半季就俾人叫佢走？四大皆空就一定要炒？一個有經驗 可以穩住一大班球星嘅好教練 拎左兩個歐聯 但因為一季冇成績就炒？

話我地勝利球迷冇睇全場鳩屌

唔好將買kepa同賣navas掛勾

仲有你自己都講 長用賓周係因為無選擇

咁係邊個令到依家隊波中鋒得一個選擇 ??

實係我地皇馬勝利球迷聯盟啦

唔會再入嚟嚕 繼續打飛機啦

冇成績其實唔緊要 但佢有冇做野比你睇佢想改變呀
場場用賓周馬 唔洗買人
新仔carry隊波贏兩球 到宜家比左幾多分鐘機會佢？
30秒

你咪繼續當自己唔係勝利球迷 繼續係出邊打飛機囉
你老母閪 你係咪睇到呢幾場贏返就當施丹好撚勁呀

希望大家挽留 輪換之鬼 奇陣專家 賽後記者會大師

搞乜咁嘈

駁唔到就躝返出去 跟手話你圍埋打飛機

光頭買傾就繼續支持 唔買就不了

我上面都講左咁係施丹問題 但唔代表下季都咁 如果係 我唔會支持佢 但如果因爲一季嘅失敗去抹煞佢上任以嚟建立嘅嘢 再踩到一文不值 咁你地對皇馬嚟隊球嘅忠心程度真係好高

竟然有罵戰唔關我事

差一季仲唔夠？你自己都識講呢隊係皇馬 唔係咩阿仙奴利物浦 其他隊廢都知要買人 呢條撚屌那來的自信呀

落場未 等緊你喎

最鍾意睇牙維同人嘈交

轉翻433已經係證明 有一場用c朗 巴爾 機司去打前3個 都唔用賓周 亦唔只一場收佢做後備

安76比人炒又咪係上一季拎完歐聯 果陣唔見你出黎屌佩狗
安76比人炒果季廿二連勝tim呀

屌你老味上場先救完西波皇

追緊post牙 等等

安狗呢件死垃圾

轉返433只係因為有bale用姐 bale傷左又咪係繼續賓周馬正選

施丹今季仲垃圾過安76

你痴線

賓周馬上年11月開始冇入過波 到1月甚至上場歐聯佢又咪係繼續正選 變？施丹個腦冇呢個字囉

咪係 又唔係咁知bale易傷
夏天又唔撚買翼 bale一傷就得番朗同機師

基本上賓周無病無痛都會係正選

死短人逼走d lo

買到世三/傾/大巴拿再講

btw 撐機司=高汁

懷疑佢先係勝利球迷 近排光頭閪同機c負碌贏就彈出黎屌鳩人

原來牙朗差1球就皇馬第300球 12碼讓俾賓周真係唔話得

人地話睇咗皇馬十年啦
你先係勝利球迷

你曼迷

古圖斯垃圾？ 屌你老母去驗智商啦

不如你睇下d lo黎做第二龍門個表現先啦

佢係有功勞呀
但係今季衰左咁耐都未知自己衰乜
又唔肯變
咁同雲加有乜撚野分別？
雲加不敗奪冠都試過啦
睇下而家將隊阿狗變到點？
你話光頭佬輸一兩場冇乜所謂
但落後緊疤狗19分都唔知自己衰乜
仲要死撐自己契仔賓周
一月又唔肯買人唔肯變
你仲指望佢下季變
咪撚搞笑啦

呢樣真 雖然佢哋幾個廿歲就踢西甲 德甲
仲要係球隊主力
只不過應該成世都唔會進步
應該20歲就做緊五大聯賽班霸主力先夠班踢皇馬嘅嘛

我諗21世紀應該淨係得美C+包皮踢到皇馬

條撚樣一黎就話人地勝利球迷
大佬隊波廢極呢到成班皇狗都冇轉會啦
而家隊波落後榜首十幾分
屌兩句都唔得
又話由得呢到打飛機
咁不如唔好叫討論區
叫一言堂啦

大佬我撐夏基美但望下個表現都撐唔落
防未穩攻不銳
單憑你話年輕搭救
施巴個啲叫咩？
U21 mvp都叫廢

條友有小小似激進版既我
1.古圖斯廢
2.拖舟唔洗炒
兩樣野我都講過

Btw 夏雞尾落場腳都震撚晒 踢國王盃就得姐
到之前真係需要踢大會 細路積仔又一齊傷左
拿大哥唔識分身 夏雞尾落場個陣咪見到幾撚騰囉
唔係話唔比機會佢 個問題係佢踢一隊未夠穩定

而家隊波個問題出左係施丹身上
光頭佬個人又獨裁 佢覺得無問題就一個人都唔撚買
走火入魔級咁玩青訓

手足講得岩 今年因為賣晒D人而隊波bench唔夠深度
咁你估係佩狗唔比錢 定 施丹唔撚買 ？

根本波台既手足都係激進派 睇唔慣你係應該番去FB睇波
不過可能位巴打都唔會番入黎睇呢段野

改做拖舟不離不棄fans group

你反拜激進就夠了

可能2字頭已經算老掛
同埋全世界都覺得拖舟侮辱左施巴
拖自己都出黎道歉 反而個位手足覺得正常 施巴係唔抵出場 眾人皆醉我獨醒

人人有責

講番場波
牙朗讓球12比賓周射
唔知佢會唔會重獲番得分腳風

做乜自從630走咗 live post同呢到都成日有啲奇奇怪怪嘅人衝出嚟

其實係自從黎左連登之後就多左好多on9仔
以前會然拿祖個人弱智都起碼係理性皇迷
而家入黎個d 630咁弱智又有 岩岩位巴打咁一黎就屌晒全世界又有

好掛住那大哥

見到一個cm話自己十年皇迷又勝利球迷 九成九喺fb過嚟

FB最多弱智仔 迷賓 迷光頭佬 話人勝利球迷

不了 攔

我都係咁覺得
FB D弱智球迷

吹奏夏基美都有 學牙朗迷賓咪算囉

夏基美除左身體質素
暫時都唔係好夠班踢皇

吹奏夏雞美但反掃把m洛

唔會
反而會仲衰咗
因為賓周每入完一球又要開始儲5-6場氣

夏基美真係未上得大枱，下季借出去吸下經驗而過
掃把真心好波，完全唔明點解出咁少
摩迪卻奧斯都開始老，應該要輪換多啲啦，光頭狗贏緊都拖到28秒先換佢出去真係好撚侮辱
m洛無上季喺艾拉維斯咁sharp醒，可能上季只係負責做掃波，今季黎到要做多啲幫波，未適應踢法，成日驚驚青青咁

原來有真皇入黎教大家學野

唔係掛 都咁撚多年 對賓狗仲有期望

施巴路斯後備出場，皇馬球迷為其獻上掌聲

在皇馬對陣阿拉維斯的比賽進行到下半場第73分鐘時，皇馬主帥施丹做出換人調整，他用施巴路斯換下了高華鍚。當施丹路斯出場時，班拿貝球場的皇馬球迷為施巴路斯送上了歡呼和喝彩。

其實在施巴路斯熱身的時候，現場的皇馬球迷就開始為他喝彩，現在施丹換上施巴路斯，這也是對這名年輕中場的一種補償。

施巴又好波又靚仔，占士暫別之後最鍾意佢 唔好走啦

掃把留底

卻老其實仲好後生
先得28歲
佢種養生踢法踢多5-6年都得
25M歐元買個世界級中場踢10年

盲既都知掃把好野

但係拖舟唔知

借出去 or 賣出去但set回購

但摩迪唔踢得幾耐
有邊個接到班

死老野摩迪

仲要季尾唔知留唔留到摩迪
佢講過想離隊畀後生(高仔)上位

牙朗成熟了
上次全場噓賓周佢都出聲屌觀眾
今次讓12碼
其實牙朗都應該好受賓周氣,成日傳比佢都射飛機
但大局為重

你老幾啊?精華球迷

又諗起沙比同文迪了

49000

大家爭住要幫賓含

咁公道講句 賓周咁多年黎都做唔少波比朗既
近兩三年屌得佢咁勁 係佢成日炒機會同埋斷攻勢+隱形都比人死攬姐

光頭佬今場睇賓周同機司應該睇到漏哂精

佢兩個不嬲落場訓教都無問題

I bj per assist

1

公道講句尋日第一球後腳助攻牙朗都係靚波

琴晚係唔差 但已經係今季表現最好既一場波
其餘時間完全隱形 黃金機會全炒

當初仲以為光頭佬鍾意用掃把呢類技術型中場

yes 牙朗射得好靚

淨係個懶字已經唔值得留佢
全個歐洲前鋒跑得最少肯撚定係佢
未撚見過佢鏟射 逼搶得10分鐘貨仔
大賽自動踢少個

連尼加公開屌柒賓狗個陣
條打靶仔踢左d乜撚出黎
咪又係意見接受 態度照舊
有光頭佬C朗照住佢點踢都唔會死

佢冇接受過
佢話佢係現代前鋒 有串連有助攻
屌鳩其他人唔識波咋

幾年前 都仲會話佢揀波踢 要集氣幾場先一場好
呢兩季連呢兩個評價都講唔出
逆境幫唔到手 到宜家都仲係得歐聯對下體次回合神奇一扭三
上季咁多逆境波 連最少上場時間既沾屎都幫忙多過條垃圾
反賓周反到佢退休

歐聯一扭三無限重溫

掃巴佬又要坐幾多場先再有廿分鐘踢

牙維又jer

賓周大賽有表演先再講啦
不過可以肯定拖舟記者會又吹奏賓周同機司

表現*

咁一個教練起公開場合唔應該屌球員，你估個個都係摩佬咩

不過一個球員踢到咁廢都死出應該得光頭佬

卻老係戰術令佢打咁後先養生姐 賓周回防都可能勁過我卻
買個喺後場組織卻上一格勁好多 禁區頂撞射同畀波都好正
同埋印象中試過好幾次卻一帶波入禁區就有十二碼

呢啲叫信任只係有半季球不願入龍門姐

咩事

所以話獌J卻老都唔知做乜
要卻老全場無球跑動做防守?
摩笛就得

幫手泊部穿窿大巴訓練另一部一人大巴成就神籠

大聖爺唔好走

夏基美除左跑得快之外根本冇樣勁
俾佢爆到落底 回後又斷
燒味一係斬唔起 一係底線傳底
咁都吹奏真係識波帝

同意條友話bale果陣果陣機司係重要因為得返佢一隻翼
雖然唔想睇佢又成日達陣但點都要有個人拉邊
至於光頭佬就死攬自己友唔買人，新仔唔出
上季個個讚既板凳深度一季冇晒
仲要唔係佩狗唔肯比錢，係佢死話唔撚買
咁都冇問題？
夏基美勁過掃把肥牛真係笑死
真係除左叫你驗眼唔知點應你

驗智商

皇可以咁平响拜買到卻仔真係執到
家下似番啲樣玩下手都 1億歐元
真係唔明當年點解拜會放走佢

放占士過去係咪還恩 ?

阿朗竟然讓球12碼比賓周馬射

買左gotze人工高過卻仔
仲話卻唔係世界級唔值得拎咁高人工
依家睇返真係

世界盃gotze 絕殺呀嗎
但卻仔技術評分係所有人最高

咁卻老過到黎係進步左好多
係拜果陣扭計要踢攻中 同埋果陣轉邊無宜家咁好
成日覺得佢唔係好夠腳力咁
過到黎反而肯踢中場中
放啲轉邊波 柔又得急勁又得

特別係主場班皇迷 點會唔like施巴

代表西班牙 u21踢到曉飛 又mvp又拎過hat trick

作客psg

尋日一出M洛中場線崩晒

急勁就唔夠喎
佢d長傳好多時都又高又慢

有啲野唔洗講到出口

仲削過以前文迪

快 有拖冇欠！

睇新聞話利記有興趣 仲係一月曾經報過價 但皇馬唔放走

出面有價有市 光頭佬都仲可以撚鳩人 真係好野

個內分泌失調乜撚野人黎棟嫁？掃把都話屎，吹奏夏基美

開角球死球果啲都算急勁既

沙比=教材式長傳

開角球有機師了

佢踢拜嗰陣啲禁區頂射波好勁架
球速又快仲下下攞上角同依家辛仔啲世界波差唔多
但嚟咗之後開始玩卻老的軌跡傳波入籠門

安狗擺佢落防中

腳震版擔泥

點都唔好賣
又賣比利記 轉個頭唔覺意又去左疤

經過今場之後開始迷賓

大賽keep到先迷啦 ，佢射門都仲係飛機/中柱

拎歐聯吹咩

講M洛壞話會收負皮
我收唔少

射12碼果陣幾驚佢會炒埋

所以可悲囉
肯買翼就唔洗重用佢啦
雖然佢尋晚表現唔差

而家二隊新升上黎嗰啲無晒拼搏
廢唔緊要都比下人睇你盡左力

最搏嗰個Mariano又賣鬼左

用生命去踢波

施丹讚C朗讓12碼予賓施馬

【體育】今季飽受批評的射手賓施馬，在周六西甲貢獻1入球2助攻後，最需要感謝的人，絕對是隊友基斯坦奴朗拿度。

皇家馬德里以4:0大炒艾拉維斯，賓施馬（Karim Benzema）分別助攻予加里夫巴利及基斯坦奴朗拿度；當C朗入球後，更向球迷示意，叫他們給掌聲予交出助攻的賓施馬。

雖然賓施馬在上半場錯失了一個黃金機會，但完場前獲得C朗讓出12碼主射權，操刀得手，近4場轟入3球，更是事隔680日後，BBC終於再次於同一場比賽士哥。教練施丹就大讚C朗的舉動，而且認為球隊已度過難關：「我們之前經歷過艱難時刻，但球員是最頂級最出眾的，在更衣室的氣氛一直都是最好的，我們很強。」

除了賓施馬之外，翼鋒加里夫巴利今場也吐烏氣，連續2場做後備後，今戰正選披甲立即士哥。施丹對此表示：「他表現得很好，而且踢足90分鐘，是最近未試過的。」

因為拜仁上至高層下至球迷都係弱智垃圾狗

REAL OVERHAUL?

A major overhaul is expected at the Bernabeu this summer, regardless of how Real Madrid finish the campaign, according to Marca.

One player who could be part of a summer recruitment drive to get them back on top is Lazio star Sergej Milinkovic-Savic. The Serbian, 22, is under contract until 2021 and would cost Real €170m (£150m).

機師做後備幾稱職 正選不了

乜水 咁撚貴

來者不拒 逝者不追 Welcome

咁貴不如留錢買世3傾好過啦

反正d錢係佩狗 有人加盟無所謂

中場黎 不了

而家有咩人唔貴

呢個市
機師都值50m

佢黎埋係咪想施巴高仔冇得出

我唔信50M有人買

唔好再買中場
而家啲中場多到唔夠位出

下場歐聯星期幾

夠唔夠位同出唔出係兩件事

on9
1.7億比拜仁換占士回家仲好

買返黎擺，浪費人地青春

比錢人買屬於自己既野? 咩料

我覺得而加隊波打返起應該容易啲見到掃把m洛同肥牛
話說華利祖傷咩傷咁耐好似返嚟到而家見佢34場到

辛之前剃腳毛傷 今次整親隻牙

古圖斯淨係夠高同企位已經好過keyword

星期三

智慧牙

唔知係咪我睇足球新聞睇得少,好似係得呀辛先有呢啲搞笑原因缺席球賽,其他球員頂盡都係感冒

賓周馬兩次無牌駕駛
超速1次
撞車2次
但一D事都冇
哩個先神奇

因為幕後有人保

覺唔覺得賓周馬真係全隊入面最比人underrate嘅人
上至國家總統
下至一個630
都可以被佢氹到貼貼服服
咩撚C朗美欺個D影響力只係皮毛

講起腳毛就諗起綠豆蛇

真 如果話C朗係慈善球王 賓周起碼係黑底球王

其實唔係呢面人多 我都想番去

隔離登嗰app好唔順手

係,呢面個APP真係好用太多
果邊又死城咁..

真 早洩個apps好廢

錫身王 佢應該係全皇馬最冇病冇痛既球員

痢狗=疤B

細佬傷幾耐

之前猁出過30定40M英鎊

都話總統係佢嘅人

呢期甘能fit
Carry成隊垃圾桶皇

趁依家有市好賣

垃圾桶皇

水煙皇

樓上是咪想開年？

笑乜野牙fuckyea!

死nigger

臭g

拖舟都只係佢傀儡

反機師又輸

迷賓可恥

C朗學美斯渣
連C朗都要跟風
美斯又然

Hi

on撚9

胼利球迷

屌你老母！！！

話時話 有無ching知借左出去個valverde踢成點？

返來接卻奧斯班

感動

近排冇左正選

回水啊屌你老味

D畫風做咩鳩
大聖

達狗

賓周真係成碌賓周咁

達仔回家吧

見到有人user name 叫曼聯卻奧斯

死去幫干地含撚啦

獌狗真係弱鳩智

含完返黎我唔mind架

對

自出自入 想走就走 想番嚟就番咩
買kane icardi好撚過

賓狗躝啦
佩狗幾時做野

近兩場踢得幾好

懶=死罪

達狗撞車死都唔可惜

達仔家而家個態

g持

唔啱踢單箭

季初唔係OK架咩
利申唔睇車

趕走賓狗先啦笑你老味

買到我都唔介意
3選1 踢賓周打後備

BALE有返態好撚好J

一早換豬sir唔洗輸我60蚊 買左2:2

sick ball

25達咁廢既

真名皇唔撚洗咁咒人呀

單箭打成個前場不嬲垃圾
車個戰術前鋒要求幾似皇 做G點set波
達仔腳下功夫喧撚差 出醜多

後備料
唔岩長期正選

岩岩空降黎英超 個個都唔撚識你梗係唔識mark

對佢從來冇好感

身體對碰完敗 屎波寧一殺出黎 佢就扑係到

睇番豬sir好撚過 除左速度其實無一樣差過達仔

十分認同

達狗又比車迷屌

晚晚屌老婆屌到腳軟

達仔係打速度+頭槌+出下黎應波
但世三包埋假9位打
達仔又冇身位再比set back波比世三
係祖記佢肯跑就有波攞下
但係英超根本唔夠撞

番意甲好過

去支持下覓腸佢地收哥狗皮

祖仔個年都有tevez幫輕下佢
車本蚪2單拖 衰過屎

笑4 唔比人炒5粒當贏啦

馬 撚 又 又 又 又 又 入波

留意到出巴我 哥狗敬老了

摸摸隻腳

咁公道講句 車狗前鋒係好難踢 冇邊幾個踢得掂

睇完場波覺得世三成個靠邊＋少回防版Isco
唔多覺用佢可以強過BBC

話說占士係咪好大機會比人買斷
咁件10號唔知比邊個呢

好奇豬sir係咪真係啱打

十號摩迪著左好耐

摩迪著緊

sor係喎
自

會硬淨d 但一定會俾人屌射術廢

假皇到你

Ching 愛隊又然

大佬 季都就完啦仲問邊個著緊10號

唔好扮皇啦

仲有占士點會唔俾人買斷

勝利球迷

臭jer佬=巴黎第一風扇

不過實情踢英超硬淨D已經差好遠
今日達狗已經災難級表現

豬sir點都好過賓狗

好想要阿傾

抵干地死啦

kane+世三 打包啦

車仔真係無人想要 比利是孖寶都唔重要
Kane就

佢根本唔係打身體接觸依家波
初初係西甲都係紙片人咁款 去完蛆對抗性已經好左

上季有場同親人撞就跌低發嬲

點睇dybala

再自 一打

見車果邊話豬SIR係世界級中鋒

你都係呀
十年前

豬Sir自從比雲加轉做plan b後備殺手已經飛躍進步左

kane黎到咪又係賓周後備
佢肯唔肯呀？

可以一戰 不過死左腳
james>dybala

老左唔比人退化

拿 改個靚名又可以入黎9up架啦

是但啦，都係入黎吹下水。
打打下字一時錯左，
比大家撚下都係自己on9在先

得閒off咪上黎同大家講下波

你都係咁姐

啱呀 有邊個冇柒過。。。

唔好玩，速度係非常重要

巴爾一傷前面就冇人跑了 中場幾勁都冇用

。。。。。。。

你係世界級笑話

的確係好靠巴爾既速度
同埋佢冇傷就前中後都現身

所以我都覺得叫世三黎冇咩意義
買kane好過

猩猩好難唔傷
世三黎->賣猩猩
唔黎->留猩猩

講真比目魚今季再傷多一次支持即賣

應該點都唔會買，否則無人制衡c朗

又會叫加薪

賣

不了 宜家都88啦

以佢踢法真係好易傷
上場見到佢按小腿嚇死

但就算當價好就賣
都冇乜人可以代到佢個位
個種速度爆發力同體能

以前覺得巴黎個Moura都幾勁幾爆得
但依家真係考慮下Kane
雖然賓周配機師永遠係拖舟至愛

下半季唔傷 再下季都係會傷
幾鐘意猩猩 但買到人就要賣啦

有實力冇健康=比目魚 乜柒都冇=b9

C朗要加人工啦

b9有拖舟關照 >all

sor 講錯b9一直好強壯 日日正選

擔泥2冠了

爺爺

哥狗無性 飛機盃都搶

輸埋個40 訓得 起身如果雲加反盃我轉會阿仙奴加入迷雲

望下擔泥同達仔個價 又望下占士同馬撚個價

擔泥=球隊福星

條友真係好撚-6

迷雲狗又輸

你改唔改名都係咁柒

華美倫2.0

哥狗戰術上完勝

人腳差咁遠

夏卡 張伯斯

迷雲狗輸左好耐啦
仲執迷不悟

防守垃圾到不堪 進攻又無form

咪話人腳不行 限米煮限飯

曼城 歐聯 對 利皇巴拜最多55波

唔係輸人腳 係輸戰術

真 哥狗可以點石成金

咁睇得起我皇

我唔信 買到一定唔會後備 買到既話

點解會有痢

哥狗比邊隊破聯賽不敗？

你揸住施華 迪布尼。。我都識教啦

覓腸清rip

Honda巴又然

尼馬咬柴擔架走

希望佢長留阿區哭喪唔好回歸

Cls 鳩白仲j擊緊個旗木卡卡西

link?

仲有 2 個禮拜 ... 不過好番操唔操得起係另一個問題

麥包皮要大炒皇了

擔心下卻摩馬細路好過

尼馬

Theo有機會了

光頭佬玄學又黎料
尼馬

包皮要懲罰皇狗了

我屌到你老母反皮

和好ok?

你死獌狗食撚屎

咩事冤枉禾

肉盾準備鏟草

講得好!!

u都長留曼區

牙粒好波！！！

同意